涉偷40元貨品 休班警務人員被控盜竊

荃灣上月發生店鋪盜竊案，涉案54歲姓沈男警務人員，星期四（12日）正式被控一項盜竊罪。案件將於本月26日在西九龍裁判法院提堂。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

事發上月14日，荃灣青山公路398號愉景新城商場一間店鋪，保安員報案指一名男子涉嫌盜去一件價值約40元的貨品，警員接到場調查後，沈涉嫌店鋪盜竊被捕，其後案件由新界南總區重案組跟進

狗改不了吃屎

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

40蚊.....

阿sir偷野洗你教？

依家係$40蚊商品襲警呀 唔好調轉講

長糧mo la

發唔發覺涉及警務人員嘅案件都係多數由重案組跟進調查？

40蚊都偷
唔坐都冇撚用啦

休班警員犯罪集團

警惡懲奸？

呢班垃圾真係好鍾意偷嘢

40蚊
九成係Made in chi na 野

呢單好笑WO
大糧無9埋